黃標真正原因

世衛要求各大網絡平台準確傳遞新型冠狀病毒信息

KTSF：（中文）

BBC：（英文）

「世界衛生組織（WHO）官員Andrew Pattison本星期到訪矽谷各大高科技公司，旨在確保網上準確傳播新型冠狀病毒的消息。

在此之前，世衛組織也致力於反擊在網上廣泛流傳的有關新型冠狀病毒來源於蝙蝠湯的假消息，以及在疫情爆發早期，有人在You Tube上散佈一些扭曲事實、誇張疫情嚴重程度的視頻。」

————節錄KTSF